話說幾個月前發左個夢 有關散仔強 真發夢

個網laglag地慢慢打

查實都唔係幾個月前，正確d黎講大約兩個月。
有一晚我夢見柒頭憎x偉，一堆散仔及一個被害者（警察）。

雖然好努力想記得個被害者個名，但係最後因為好想追埋個夢就忘記了。淨係記得個名係三個字。

但係個夢入面，好似不停有唔同形式嘅嘢提醒我要記得1977呢個年份

唔知有無人知1977發生過咩事呢

利申：未發呢個夢之前細佬無睇過1977相關嘅嘢

發完個夢先去搵下資料，既然係咁提呢個年份

有無lm 有無lm 無就唔打了
反正當時係第二度有打 費事被講馬後炮咩都得

聽晚唔lag機再續

咁你搵咗未

Btw個名3個字好似無縮窄到範圍

p牌無不推文呢回事 放心啦
無睇清楚內文
差不多兩個月前啦，有紀錄，你話呢⋯⋯

lm

Lm

關蛋散強咩事

1977年

個夢唔詳細描述了，大約內容係咁

憎x偉同狗隊聯合行動，有個警察被活捉、最後被判死刑。要記得1977年。有無死？追唔到，就醒左。

1977年仲有死刑咩

就係1977年廢除
個夢真係好詭異

剩係搵到1977年有警廉衝突

1977年歐陽炳強免死改判終身監禁

1977年葛柏警司被通輯

1977年11月一堆蛋散被清算

我唔識解夢 但成日覺得11月會係一個轉捩點

尤其發完個夢之後 散仔強失蹤了

係咪貪污阿

最後係咩結局？

你想人地幫你解夢就講哂你個夢境出嚟啦
講d唔講d自己尻估

伐伐

11月就快完